覺唔覺得習近平係美國內應想搞散中國？

習明澤美國公民

點睇

刁種是磨菇架，佢個女係美帝做人脅先做咁多呢啲嘢。我地要聯署放人呀

on9 are always like spy, but actually they are just on9.